[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31115890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31115890/answer/154107816", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u79c1\u4fe1\u642d\u8baa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57895213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57895213/answer/155231631", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u521a\u51fa\u751f\u5c31\u88ab\u533b\u9662\u5224\u6b7b\u5211\u7684\u5a74\u513f\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u53bb\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43462863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43462863/answer/155006952", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u5b89\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u6bd4\u5229\u00b7\u6797\u6069\u7684\u4e2d\u573a\u6218\u4e8b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/155321509", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57834394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57834394/answer/154723771", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u8469\u8bf4\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51262397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51262397/answer/155455100", "content": "\n\u6f14\u5458\u62cd\u5e8a\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37076574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37076574/answer/155142581", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u4e0e\u5916\u56fd\u7684\u5973\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21165473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21165473/answer/144028668", "content": "\n\u5217\u5b81\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/155142338", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57183517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57183517/answer/155160823", "content": "\n\u666f\u751c\u5728\u91d1\u521a\u9ab7\u9ac5\u5c9b\u91cc\u9762\u7684\u4f5c\u7528\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/155082739", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57943484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57943484/answer/155476099", "content": "\n\u67d0\u4e00\u8bed\u6587\u8001\u5e08\u8bb2\u53e4\u8bd7\u8bcd\u9047\u5230\u675c\u752b\u7684\u8bd7\u4f5c\uff0c\u8a00\u5fc5\u79f0\u7a9d\u56ca\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u603c\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151463304", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154982341", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21208468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21208468/answer/48607083", "content": "\n\u65e0\u80fd\u7684\u6e05\u5b98\u597d\uff0c\u8fd8\u662f\u4e0d\u5ec9\u6d01\u7684\u80fd\u540f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/152339526", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/155163789", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58010362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58010362/answer/155356393", "content": "\n\u9876\u5c16\u7684\u9ad8\u6821\u771f\u7684\u4f1a\u8fc1\u51fa\u5317\u4eac\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24489617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24489617/answer/155432554", "content": "\n\u5927V\u662f\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u5927V\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33870933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33870933/answer/155101642", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9634\u6697\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21208468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21208468/answer/155479348", "content": "\n\u65e0\u80fd\u7684\u6e05\u5b98\u597d\uff0c\u8fd8\u662f\u4e0d\u5ec9\u6d01\u7684\u80fd\u540f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569502/answer/154632079", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5bb6\u673a\u5173\u529e\u4e8b\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21208468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21208468/answer/48613298", "content": "\n\u65e0\u80fd\u7684\u6e05\u5b98\u597d\uff0c\u8fd8\u662f\u4e0d\u5ec9\u6d01\u7684\u80fd\u540f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154696362", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57622788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57622788/answer/155342280", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bf4\u670d\u8001\u5988\u4e0d\u8981\u53bb\u770b\u65e0\u8111\u80a5\u7682\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57662817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57662817/answer/155146437", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u7cbe\u82f1\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57927528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57927528/answer/154982407", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u519c\u6c11\u5f88\u7a77\u5374\u8fd8\u751f\u4e00\u5806\u513f\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57436810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57436810/answer/155486131", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4fb5\u7565\u5730\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30757948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30757948/answer/154590694", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u94f6\u5ddd\u963f\u62c9\u4f2f\u8bed\u8def\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24544386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24544386/answer/155106367", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7684\u82f1\u8bed\u8868\u8fbe\u6280\u5de7\uff0c\u8ba9\u4eba\u4e00\u542c\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u5730\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/155122486", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28903308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28903308/answer/155044688", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5077\u5077\u5b66\u4e60\uff0c\u4e0d\u613f\u8ba9\u4ed6\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155105859", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/154614217", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23524562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23524562/answer/155119086", "content": "\n\u9996\u6b21\u521b\u4e1a\u8005\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/155162315", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/155143776", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155044421", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20312161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20312161/answer/34656765", "content": "\n\u79d1\u7814\u4eba\u5458\u4e00\u5468\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56677132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56677132/answer/155264382", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u8fd8\u672a\u638c\u63e1\u7684\u6838\u5fc3\u6280\u672f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57948233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57948233/answer/155129225", "content": "\n\u65f6\u81f3\u4eca\u65e5\uff0c\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u6709\u4e86\u91cd\u5efa\u5706\u660e\u56ed\u7684\u5f3a\u5927\u56fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28903308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28903308/answer/155115315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5077\u5077\u5b66\u4e60\uff0c\u4e0d\u613f\u8ba9\u4ed6\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27124926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27124926/answer/155127925", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u7684\u53f2\u5b66\u529f\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58004044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58004044/answer/155289153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbe\u8ba1\u662f\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e2d\u5e38\u51fa\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40477654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40477654/answer/155378677", "content": "\n\u600e\u4e48\u642d\u5efa\u4e00\u4e2a\u8d22\u52a1\u6a21\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48689851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48689851/answer/155055493", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd\u662f\u57fa\u5efa\u72c2\u9b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/155088069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57083905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57083905/answer/154972876", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e26\u7ed9\u4f60\u60ca\u559c\u7684\u79d1\u6280\u667a\u80fd\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26843797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26843797/answer/155420803", "content": "\n\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8fc7\u7684\u5f88\u65e0\u804a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151773431", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37985771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37985771/answer/155078619", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e3a\u300c\u795e\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57795336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57795336/answer/154991494", "content": "\n\u4f60\u662f\u5426\u6b23\u8d4f\u4e3b\u65cb\u5f8b\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32674678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32674678/answer/155473803", "content": "\n\u5973\u751f\u4f1a\u505a\u996d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47993949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47993949/answer/155409853", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u98df\u6b32\u3001\u6027\u6b32\u7b49\u6b32\u671b\u4e00\u822c\u4f1a\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u6b63\u5e38\u7684\u4eba\u6027\uff0c\u800c\u66b4\u529b\u6b32\u671b\u4e00\u822c\u4f1a\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u53d8\u6001\u3001\u4e0d\u6b63\u5e38\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154716210", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57662817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57662817/answer/155144163", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u7cbe\u82f1\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57977083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57977083/answer/155428950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4eba\u8bf4\u8d77\u5efa\u56fd\u65f6\u5317\u4eac\u62c6\u6bc1\u53e4\u57ce\u5899\u5c31\u5927\u9a82\u653f\u5e9c\uff0c\u4eff\u4f5b\u653f\u5e9c\u72af\u4e0b\u4e86\u4ec0\u4e48\u6ed4\u5929\u5927\u7f6a\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56241186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56241186/answer/153600043", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u8fd9\u79cd\u5973\u591a\u7537\u5c11\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u5426\u4f1a\u4ece\u7537\u8ffd\u5973\u7537\u65b9\u4e70\u623f\u7684\u5c40\u9762\u53d8\u6210\u5973\u8ffd\u7537\u5973\u65b9\u4e70\u623f\u7684\u5c40\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155195835", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57768048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57768048/answer/155104802", "content": "\n\u5982\u679c\u77f3\u6cb9\u771f\u7684\u662f\u6309\u6709\u673a\u6210\u56e0\u5f62\u6210\u7684\uff0c\u90a3\u600e\u4e48\u89e3\u91ca\u8d85\u5927\u89c4\u6a21\u6cb9\u85cf\u7684\u5f62\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/155099029", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21097892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21097892/answer/155022185", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u7cbe\u529b\u5145\u6c9b\uff0c\u6709\u6548\u907f\u514d\u56f0\u3001\u5026\u3001\u75b2\u3001\u4e4f\u7b49\u4e0d\u826f\u751f\u7406\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/155051391", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57936989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57936989/answer/155141542", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u5728\u73b0\u9636\u6bb5\u5f3a\u884c\u540c\u6027\u604b\u5a5a\u59fb\u5408\u6cd5\u5316\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569502/answer/154575848", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5bb6\u673a\u5173\u529e\u4e8b\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58021182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58021182/answer/155295776", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 DAC \u603b\u51b3\u8d5b IG 3:0 OG \u593a\u5f97\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/73787799", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57804242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57804242/answer/154601617", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4ece\u524d\u4e24\u96c6\u5224\u65ad\u8c01\u662f\u544a\u5bc6\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57938242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57938242/answer/155497654", "content": "\n\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49 \u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8001\u68c0\u5bdf\u957f\u9648\u5ca9\u77f3\u5728\u6297\u62c6\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39974807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39974807/answer/155039408", "content": "\n\u95f9\u707e\u8352\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u548c\u73c5\u5728\u7ed9\u707e\u6c11\u7684\u7c73\u6c64\u91cc\u6492\u4e86\u4e00\u628a\u6c99\u5b50\uff0c \u8fd9\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155122144", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34618386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34618386/answer/155387141", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u91ca\u9a6c\u514b\u601d\u7684\u300c\u52b3\u52a8\u7684\u5f02\u5316\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57895213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57895213/answer/154893835", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u521a\u51fa\u751f\u5c31\u88ab\u533b\u9662\u5224\u6b7b\u5211\u7684\u5a74\u513f\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u53bb\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155062324", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31119593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31119593/answer/154819025", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b9\u5f0f\u8868\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57183517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57183517/answer/155122595", "content": "\n\u666f\u751c\u5728\u91d1\u521a\u9ab7\u9ac5\u5c9b\u91cc\u9762\u7684\u4f5c\u7528\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/155157733", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57966233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57966233/answer/155443675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Reddit \u7684 2017 \u5e74\u611a\u4eba\u8282 /r/place \u50cf\u7d20\u753b\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55059183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55059183/answer/155369178", "content": "\n\u8bf4\u4e00\u8bf4\u8ba8\u538c\u72fc\u4eba\u6740\u7684\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/152679417", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33201508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33201508/answer/155516009", "content": "\n\u5934\u53d1\u67d3\u5f97\u5f88\u5938\u5f20\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29728233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29728233/answer/154724153", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\u504f\u8fdc\u5c71\u533a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7684\u4eba\u8fde\u7687\u5e1d\u6362\u4e86\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/154650650", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/155159272", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40755457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40755457/answer/155144783", "content": "\n\u5047\u5982\u7ec7\u7530\u4fe1\u957f\u6ca1\u6b7b\uff0c\u5e76\u4e14\u6309\u7167\u5927\u9646\u4fb5\u653b\u8ba1\u5212\u5360\u9886\u4e86\u4e2d\u56fd\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151356327", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014351/answer/155327740", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u8fd9\u4e2a\u6012\u603c\u4e50\u89c6\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49674480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49674480/answer/155422996", "content": "\n1000 \u4e07\u4ee5\u4e0a\u53ef\u7528\u8d44\u91d1\uff0c\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u8d44\u4ea7\u914d\u7f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25849152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25849152/answer/155510547", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u4ed8\u4e71\u505c\u8f66\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38430246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38430246/answer/155094294", "content": "\n\u5feb\u9012\u5728\u5bb6\u95e8\u53e3\u88ab\u5077\uff0c\u662f\u6211\u7684\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35159928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35159928/answer/155187586", "content": "\n\u517b\u67f4\u72ac\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/154301982", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155078276", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/155215650", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27226950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27226950/answer/154167476", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u751f\u4e0d\u628a\u5973\u670b\u53cb\u516c\u5f00\u5c55\u793a\u5728\u793e\u4ea4\u7f51\u7edc\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22028246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22028246/answer/155361000", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u65b0\u9896\u6709\u8da3\u7684\u7535\u5b50\u4f20\u611f\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/155134310", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57968659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57968659/answer/155122854", "content": "\n\u5a5a\u540e\u53d1\u73b0\u59bb\u5b50\u4ee5\u524d\u7684\u7ecf\u5386\u5341\u5206\u590d\u6742\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u76f8\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57481288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57481288/answer/154711316", "content": "\n\u5c3c\u5c14\u76d1\u7763\u6a2a\u5c3e\u592a\u90ce\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57834394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57834394/answer/154735459", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u8469\u8bf4\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\uff1f\n"}]